比你揀 條女象腿定竹籤

象腿
竹籤

有無示意圖呀
人人定義好闊喎

點解要咁折磨自己

邊有人會揀象腿

竹籤

象腿

但有時d竹籤腳幼到得返骨真係好唔開胃

竹籤

咁樣就叫象腿

咁樣就叫做竹籤

咁樣就叫女

你係？

樓主其實係咪唔知竹簽既定義係咩